[永遠G持俊弦] 大家覺得佢地襯吾襯

襯

牙fred

金童玉女天作之合，神與神的戀愛

發生咩事？公開左？

關你撚事牙

我都覺得好膠，明明前一晚仲拉埋老闆出黎
除非咁啱要離港，否則拉個喼化哂妝特登出機場拖個手，真係當TBB膠劇咁拍

牙fred記得食完找數呀
三萬蚊過夜

好屈

咁撚柒都支持 樓主洗唔洗驗下對屎眼呀

波台女神雁詩 瞬間變地底泥

可能係越南個西貢...

公開左啦

苦命煙央